<reglas>
REGLAS DEL SERVIDOR

Flood:Si un usuario inunda el chat intencionalmente, la sanción correspondiente será Mute (5 minutos).
si continua intencionalmente, Ban (30 minutos).

Flood en exceso: Si un usuario inunda el chat intencionalmente con mas de 8 veces seguidas, la sanción correspondiente será 
Ban 3 horas (180 minutos). Si el usuario continua de forma mal intencionada Ban 2 dia (2880 minutos).

Spam: Si un usuario se encuentra haciendo publicidad a un servidor ajeno a GTA.la, la sanción correspondiente será
Ban 3 días (4320 minutos).
NOTA: Se pueden nombrar servidores, sin flood, sin IP's  o incitaciones para jugar dicho servidor.
En caso de inundar el chat con SPAM Ban permanente.

Discriminación o Xenofobia: si un jugador discrimina por el genero/nacionalidad/etc. o hace xenofobia a un jugador, 
éste será sancionado Ban 12 horas (720 minutos).  si este continua, se le sancionará Ban 1 día (1440 minutos).

Evade Mute:Si un usuario evade mute intencionalmente la sanción correspondiente será  Ban 1 hora (60 minutos).
En caso de que continué de forma intencionada Ban 1 día (1440 minutos).

Insultos: Si un usuario se encuentra insultando gravemente a otro, la sanción correspondiente será Mute (10 minutos).
si el usuario continua Ban (30 minutos).

Plageo: Si un usuario se sorprende plageando a otro, la sanción correspondiente será Ban 1 hora (60 minutos).
si el usuario continua Ban 1 día (1440 minutos).

Abuso de bug: Si un usuario se encuentra beneficiándose de algún error del servidor, NO SE APLICARA SANCIÓN, 
será vigilado para saber como se produce el error y será reparado lo antes posible, exceptuando robo a bases.

Robo de bases: Si un usuario logra invadir y robar una base privada, aprovechando que le falte protección 
(POR RESTART/CAÍDA DEL SERVIDOR), la sanción correspondiente será, Quitar Items y Ban por 1 semana (10080 minutos).
NOTA: Si el usuario que "robo" la base es miembro del clan (por lo cual la protección no lo sacará, la sanción será
ANULADA

Cierre Excesivo: Si un Usuario mal utiliza Tiendas, Alambrados, Minas o Trampa para osos para cerrar zonas
centrales de ciudades,zonas de looteo, Minar zonas de guerras o simplemente para hacer "escaleras" o como método
de barrera o escudo la sanción correspondiente será
Quitar Items y Ban 1 día (1440 minutos).

Evade Kill: Si un Usuario es visto Evadiendo Kill desconectando cable, su sanción Correspondiente sera 
Ban 1 hora (60 minutos). si el usuario continua, su sanción será Ban 1 día (1440 minutos).

Insultos a Administrador: Si un usuario comete el grave error de insultar a un administrador o cualquier miembro del equipo administrativo, la sanción correspondiente será
Ban 3 días (4320 Minutos). SIN DERECHO A RECLAMOS.

Mal utilización de la ayuda/report: Si un usuario pide ayuda y un administrador se warpea para ayudarlo y éste 
lo mata para robar sus items, la sanción será Quitar Items y Ban 5 horas (300 minutos).
EN CASO DE MAL UTILIZACIÓN DEL REPORTE
Kick como advertencia, si continua Ban 3 Horas (180 minutos).



AUTOSPRIVADOS


Debido a las recientes quejas de los que utilizan los autosprivados para huir de combate se ha decidido que
los que superen los reportes mínimos (3) se les quitara el autoprivado por incumplimiento
de las reglas del servidor.

Mal Utilizar Autosprivados: Si un usuario es sorprendido mal utilizando sus autos para obtener el beneficio 
de entrar a un bug en cualquier Area del servidor su sancion Correspondiente será Ban por 5 Horas (300 minutos).

OJO: "Esta Sancion Sera aplicada si se comprueba Concretamente que el usuario mal utiliza su Capacidad para 
entrar a BUG y Beneficiarse de ellos" como por ejemplo buguearse dentro de una base para entrar.



SANCIONES VIP

 

Insultos mediante anuncioSi un usuario VIP usa el anuncio para insultar a otro usuario, la sanción correspondiente 
será Kick advirtiendo al usuario. Si éste continua Ban por 2 horas (120 minutos). 
Si éste lo hace de una forma reiterada y sigue sin entender Ban por 3 días (4320 minutos).

Prestar cuenta VIP: Si un usuario VIP es sorprendido prestando su cuenta se aplicará Ban  2 días (2880 minutos). 
al dueño y Ban  1 día (1440 minutos). al que la usa inmediatamente un Administrador cambiará la clave.
Si este es Observado 3 veces en la misma cuenta, la cuenta perderá totalmente su VIP sin derecho a reclamo.

Mal Utilizar Autos VIP: Si un usuario VIP es sorprendido mal utilizando sus autos para obtener el beneficio 
de entrar a un bug en cualquier Area del servidor su sancion Correspondiente será Ban por 5 Horas (300 minutos).

OJO: "Esta Sancion Sera aplicada si se comprueba Concretamente que el usuario mal utiliza su Capacidad VIP para 
entrar a BUG y Beneficiarse de ellos"



El incumplimiento de estas reglas conllevara a una sancion de parte del administrador conectado.
</reglas>